千奇唔好步雨革後塵, 絕對唔可以選擇"比d時間習近平"抗爭模式

你今日可以叫到咁多人
你再叫多十幾二十次人數只會越黎越少, 所以一撚定唔可以比政府玩拖延戰術, 絕對唔可以選擇"比d時間習近平"抗爭模式